點解會有人飲茶餐廳咖啡？

難飲到得罪講句即溶都好飲過佢多多聲

習慣 此post已完

係好難飲，但癮起冇計。一日未飲咖啡一日都未訓醒咁

去你星巴克仆街

雞巴克都係屎水
無所謂啦

就係難飲先提神
果時考試前必飲
下畫飲完精神到果晚都訓唔著

好多茶記已經識用咖啡機沖

茶記d robusta 豆先夠提神

凍啡/機冲即磨熱啡

鴛鴦不知幾正

啡走世一

邊撚度既咖啡係好飲先？

有時會好想飲佢哋酸到癲嘅咖啡

點解會有人食放題嗌粥食

去茶記，我就係鍾意飲茶記咖啡。
拎杯即磨出黎反而失望。